[爆卦] 武漢肺炎病毒導致多人街頭暴斃的原因

網絡上大量的信息都只說武漢冠狀病毒會造成肺部感染，這是非常片面的。實際上這種冠
狀病毒因為蛋白質與人體具有非常高的親和性，很容易騙過人體防禦機制。

人體的心臟細胞經過高度進化，通常情況下不會被病毒入侵，但是這種病毒卻可以輕易感
染到心肌。因為心肌缺乏痛感反應，患者會毫無徵兆突然倒地死亡。

因為武漢冠狀病毒導致的心肌炎和神經感染症狀並不明顯，所以很難引起患者注意，患者
基本上沒有痛感，也沒有咳嗽發燒等症狀。只會有輕微胸悶氣短。但是這種感染危險程度
和致死率遠超過肺部感染。導致大量患者毫無徵兆的倒地死亡。共產黨官方目前仍然在極
力掩蓋真相，導致大量患者缺乏防護意識突然倒地死亡。

Lm

Need FC

痴撚線生化武器

alert

death note 就 death note 啦。賴咩武肺？

Need fc

心肌炎的確會毫無先兆之下倒地
但武漢肺炎會唔會導致心肌炎就好難講

會有d徵狀既 但好難發現

臨床表現

急性心肌炎的臨床表現千變萬化而無明顯特異性，一開始看似輕微的感冒或腸胃炎，最終可能演變成致命性休克的心肌炎，病程進展迅速突然，措手不及。病情輕者無明顯症狀，而病情重者卻可在數小時或數日內死亡。

心肌炎的症狀容易被病毒感染引起的全身性症狀「轉移焦點」而忽略。急性心肌炎在發病前常是一般非特異性的上呼吸道感染或腸胃炎的症狀，如發燒、咳嗽、喉嚨痛、嘔吐、腹瀉、肌肉酸痛、疲倦無力、蒼白及心悸、胸悶痛、異常心音或心雜音、心搏過速或過緩、心律不整等，造成診斷上的困難。

生化災難

仲勁過心臟病發，起碼有咩黃金20分鐘
呢隻無啦啦就死左

誰與他訂下命運之約 黑色的約章

希望唔好傳未FC既野自己嚇自己
我會相信美國，日本，台灣，等個案既死亡率

點解肺炎會變心肌炎

流感好似都會導致心肌炎

屌共匪害死人

其實係爆緊鼠疫

如果真好難信唔係人造

基本上任何病原體去到心肌都可以變成心肌炎

心臟麻痺

Foxdie

心藏麻庳

依個真 今日鐘南山先講湖北仲用魚塘水沖屎桶
強國既衛生同生活習慣唔係正常人可以想象

Push

Pm

好似話有d人無病徵都可以個肺花哂
血氧落到八十幾都好似無野咁

原來係上次隻沙士改勁咗再唔小心洩漏

cls

CLS 咁很癲

倒轉黎講都得，科學D㕸。
用死亡筆記殺晒全省人起碼要有中紀委咁嘅情報網，唔知幾多本黃頁先夠容量。

我近排胸悶心口痛呼吸困難點算
關唔關事？

其實心肺功能係相連，會影響唔太奇，但係未FC呢。

死亡筆記

武漢肺炎：我要成為新世界既神

武漢肺炎會有機率即死
睇下你LV高唔高

成班台仔問開post嗰條友資料來源喺邊度

病毒混合變種利申 9UP

支共再隱瞞落去會唔會攪到冚球炒

好恐怖呀

仆街
今日個心口唔係幾舒服
睇睇下好撚驚

發燒都會

death note寫死亡原因=武肺

全部都係倒地

乜撚嘢武肺

我都係
去過公立睇
聽完我個肺又話無咩野 叫我走

壓力有無好大近排？我返工大壓力一訓低都會

可以點？

都未fc就開始驚 由抗爭開始個陣就不斷強調大家要fc fc

呼吸唔到咪即死

被鍊成賢者之石D人都係咁上下

721 831 101 1111

建議報警求助

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

一言蔽之 皇天擊殺

大家唔好阻止啲藍屍粉飾太平、唔戴口罩，仲要慫恿佢地咁做，因為這樣藍屍就會全部中嗮肺炎，幾個月後便只剩下黃絲了，藍屍病死嗮

心臟麻痺，Death Note

瘟疫公司點左其他症狀

真係似

支那人成千年燦爛文化係無「衞生」依個概念。係晚清近代，即香港開埠之後，西方國家獲得殖民地，先引入公共衞生。

要一班生蕃生物有衞生概念，學劉曉波講，至少要三百年殖民。

好似佢哋太祖，從來唔刷牙，唔沖涼只抹身。生性病條鳩污糟，私人醫生叫佢清潔，佢唔肯仲話用女人個西啲水嚟清潔就得，即係散播性病

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

啱

夜神月病毒

佢完全設計到係專for殺人類。

秦國病理研究成果揭發係 MERS +AIDS

中共人工合成嘅超級病毒

agger
要fc

习近平=小學程度版夜神月

呢個case?

睇睇下都覺胸悶氣短

繼續吹

抖氣有啲辛苦
點算
黑警未死我唔想死住

支共時間到。

其實病毒既病徵係咪主要睇落到邊個器官
如果真係照篇文咁講親和力高
個個人都有唔同器官感染
咁既話好難自己identify

up

好驚，利申心有事

菲律賓果個穩定左幾日
突然間24個鐘內惡化 最後不治

我仲以為係換唔到氣-->細胞缺氧-->無氣-->停工-->all muscle cells shut down -->淋低

無痛死亡

好多支那女人做雞加少少錢已經可以中出cls

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

堅似AIDS